【沙加又送禮】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

垃圾

Xhaka我屌你老母

ON9

屌你老母沙卡

屌得沙卡未？

比人撚狗咁撚

屌

On99

殺卡死全家啦

沙膠好波

炒得，十連敗準備！

沙膠

笑撚死

深夜西波回歸

屌到佢老母反皮

好一兩場又爆 集中d啦

xhaka 真心好波

話撚左沙卡季季都係咁多on9野 仲有無人攬
入幾多罰球都無撚用啦

做咩漏波

劇本 又係xhaka

連犯兩個錯

夏卡做咩撚野呀

疤輸1:3笑死人

咁夜踢 薩卡眼訓啦

已經3場和

屌你我10蚊

垃圾卡連發兩次瘟

失左都算，又唔跟人

炸彈始終都係炸彈 唔會話因為你拍邊個踢而變成穩陣

終於夠膽上水

屌你咁耐唔上黎

防守之鬼又返黎

又話開殺破狼

咁樣應該係叫發波溫
無人知佢點解要咁做

屌你老母又係自己自爆

下 上個post 一直係度喎 盲？

輸緊點開

定啦愛蛇下半場實反cup

依家上下

咁搶口又比痢狗bin屍抽水

即刻離開

沙於食撚屎啦

對愛蛇咁冇信心

Miss u
Kitroom裝修完未

愛狗躝未

笑撚死
利申：非迷沙

原來要比面雲加

無留意

點解仲要出佢

沙卡激發隊友

屌成班後生仔 唔捱得夜

今場失分就玩完

頭4 88

kitroom狗

上個post一直係度。盲？笑乜西
笑垃圾殺卡？

爺爺嚟 ？

自己檔野都唔知

完全係無壓力犯錯

拖仔咁撚搏
沙膠條廢西個反差大到

今日咁少打兩閘既

爺爺波
Iwobi中間去

吊！又係傻9殺卡

扮咩死肥佬

愛蛇今場終於破半場和嘅宿命

唔入番粒屌撚爆佢 上場打水晶又係佢

都係半場西波

一上就狙擊我

又error lead to goal

Holding帶波上去
我有無睇撚錯

We Miss u a

其實都3場在勝

唸住食撚滑去左睇鏝

又要靠愛蛇下半場之鬼

沙狗係打完閘唔識打中場呀屌你老味

睇西波不如早d返公司幫老細賺錢啦

一早反愛

屌你老母 哥斯拉慢到仆街，下下都回後做乜撚野

又召喚mk仔

今場輸就同頭4講88

有冇non sop cast acestream link? 用ipad睇

條條link死晒

下半場轉台

踢左20分鐘 禁區都冇入過

沙卡食撚屎啦

其實mk同比比鳥會夾d

YES, MK肯回後幫手守

前面冇人現位

坦克廢撚到
攻又唔掂
企位又廢

有 link嗎
跪求

kolasinac 失位失到

咁都唔入

兩個夾右路d走位唔知做乜鳩

屌睇雙曼好過睇啲閪波

拿卡

leno好波

拿卡易入唔入啦

利龍

拿卡我屌你

拿卡又黎拖波.....

鏟 sir 唔係咁睇

已經睇緊 開notice算

水貨

禾b好撚勁

差d比人反擊死

LENO勁撚到

都係睇住鏝先
下半場先睇返阿

leno

利奴呢下好波

拿卡真係

狼隊個raul仲射乜鳩

岩先點會咁樣標波

愛狗唔洗半季就俾人睇穿

leno型呀

睇唔撚到啊 有無link

acestream://7985babc13aba62fa7fe702273744b524be7070b

咩stats黎

拿卡仲要拉弓 篤埋去啦傻西

疤
0:2
1:2
1:3
2:3
2:4

laca呢下好慢

唉吊，戒賭

用贊仔好過哥斯尼啦

好懷念夢遺， 通常絕景佢就交貨

哥斯尼@@@

相信我廠

愛狗躝

哥斯拉

乜鳩

閪波

根據數據 下半場先認真踢

打撚錯 係哥斯拉

入波未

有冇人覺得坦克向前下下交失波

坦克唔掂呀dllm

坦克想點

而家Jen Boy勁啲定坦克勁啲

狼隊入左

有攻過咩

kola好撚廢廢.........

坦克係咁失位

換走高拿啦
垃圾級

屌你咩坦克咁樣解圍

岩岩先返到屋企睇，球波點失？

人地一縮後就攻唔入 垃圾

坦克縮咁後做乜閪

今場練龍？

攻: tank > jen
守: jen > tank

Jen boy有前插冇左腳 哥斯拉調轉

殺球帝死番去左閘啦

哥斯拉又派膠

垃圾過贊仔

xhaka爆炸

坦克唔撚掂

Iwobi成日唔係右邊
比比鳥一上就無人

呢個真....

贊仔後備都無 公平咩

2&b返邊路啦屌

打狼隊都唔夠班
對big 6真係千奇咪撚出佢

咁樣輸勁唔抵

沙加又黎 屌你它母

XHAKA又黎料, 屌你老母

一個沙膠一個哥師奶
冇眼睇

廢到

坦克等波咩玩法

殺卡頭先等個波跌落嚟

牙拖係咪傷埋

有乜抵唔抵

舉手王 沙卡

k31 好撚廢

屌拿卡想點呀

屌左路啲55波完全唔逼下

食撚屎啦哥斯拉，柒下柒下攻又唔撚得，守又碌柒咁撚樣，打3中堅好撚過

得了
試左三條俄佬 全部都連唔到

打假波呀吊你老尾

好on9 難得車失分

踢死t11

垃圾波

兩隻閘返唔切黎

打3中堅既話佢識打左翼衛, 果時係打右翼衛既比爾連比人屌撚死

kolasinac, xhaka 兩大毒瘤

D德甲料全部得啖笑

換人啦

對面封線封得好好

對面血肉長城咁..

愛蛇個戰術不嬲係兩閘唔會返得切, 靠中場中/防中補位

撞正大戰，直播屋得番lag link

比狗依然係上完去 俾人反擊失蹤
跑返黎果個係大麻

佢轉型打翼算啦

xhaka 食左屎黎？

拖仔後腳都偷到波

拖

伊禾比下下轉右邊都比人偷到, 你老母

真 2b打得最討好

神拖

正常發揮

sick ball

出2&B就想要MK
出MK就想要2&B

拖仔真係最抵錫

禾b

屌你老母2&b 唔識分邊死撚開啦

伊禾比中路傳俾比比鳥已經俾人睇通好多次

踢正選好似冇咁勁
同埋回防唔夠 mk 勤力

2＆b發揮真正實力

無球傳得到

點解now e畫質咁朦

不敢想像冇拖嘅阿到底依家有幾多分

拖囝

2&B踢左定右呀

對親弱隊都係上半場比人搶到喊
下半場賺人體力先456
今場奶奶地閪

全隊最有作用
入埋禁區助攻

最盡720p, 我ipad睇冇野

因為622都係咁 應該個signal有問題

瞓醒未呀 你老母

今場頂多1分 分分鐘0

坦廢撚到

成日出唔到高清 西到
利申睇緊

tank

622清喎

呢個時候有豬腦就好

依家冇高波唔夠板斧

淫賤走位呀

k31 柒夠未

Xhaka is back!

上面仲有人話佢踢得好, 用屎眼睇波?
咁XHAKA都踢得好

又死link,你老母

買月票啦

13場不勝緊

愛蛇呆左

我覺得我60幾蚊洗得好唔抵下

半場唔和就輸硬

我都係iPad睇，矇過隔離嗰場

621清好多

一開已經見到2次

拖cls

<-愛蛇

巴塞場波nba咩屌

拖仔又偷到

愛蛇個樣

60蚊

拖仔勁撚到

4場不勝，愛狗躝

愛蛇傻撚左鳥

拖仔係唔係要低買高賣

拖真係cls

一撚樣

半場好換藍斯

d人唔識睇波 見到依期邊個上緊位就讚邊個

YES, 同普狗買

pm佢有折

最已陣睇愛狗點屈調動

之前仲有吹到賀定係新阿當斯

坦克， 你扮傷換出好唔好呀

k31 又爆

咁佢回防係勤力既

屌你老母貼錢比坦克走算啦

中場d人唔睇禁區頂d人 任人射

k31真係廢撚到

K31

中場俾狼隊屌打咁..

遲早一鑊

屌你老尾哥斯拉係咪想讓比贊仔踢

放阿叔出黎啦不如

係咪黑B傷咗搞到冇晒士氣

邊有睇過阿當斯呀

呢度連xhaka都有人吹奏
半場好波唔記得兩季西波

踢到成pat野咁

好慘

索性出mk啦

好彩無開咩 殺破狼
踢成咁

沙卡同坦克一齊躝

禾B啲傳波真係好差

德甲最佳11人

殺破狼

坦克半場好走人

唔洗讓喇 下場用實力都搶到

德甲最佳十一人 衰撚過基比斯

k31

唉 坦克死on9仔

伊禾比躝返去邊路讓返中路比OZIL踢啦....

屌你老母坦克

收起iwobi換mk好無...已經瘋狂傳失波

假阿

佢係應該幫番比比鳥果邊
屌你個閪成日鳩走

Iwobi表演sagna式傳中

唉，車仔失分阿又失分

一朝俾狼咬

Iwobi 係中間
奧燒係中間
羊又間唔中走入中間
到底係做乜撚

邊有offside

屌你黑哨

屌黑鳩2b

哥斯拉上得仲前過牙羊

k31好撚費

傳邊

禾比係個越位位兩三秒都唔走返出黎幫波, 弱智

之前吹坦克0轉會費又勁 係咁開post笑人地 好彩其他球迷冇記性冇binc

屌你旁證盲撚

盲架條死傻閪

羊撚 越位 WO

撚有offside

係

盲撚

你踢好d 啦

旁証

無越到

戰犯 坦克 沙加

plz come home

坦好撚廢

禾b應該打左好啲...

唉屌條條link都死晒

屌 On side

弱智

係又上 唔係又上 塞撚住條左路又爆破唔到

唔係佢走得咁鳩就唔洗沙卡咁樣拖多兩腳啦

禾b 同比狗唔夾

睇雙曼算

今日D波咁雲加既
冇晒兩邊出

英超球證好撚垃圾

屌你 企正前面都睇錯

講緊比比鳥拎緊個波果時, 唔走返出黎幫波

佢有一排勁過 只限打翼衛
打正閘無踢過半場好波

平排牙
旁證咁近都錯
似打假

買1日 now e day pass啦

愛蛇d激情無撚晒

又係拖

沙卡係咪盲

拿卡我屌你老母

大隻佬廢到冇壓力都傳失灑D波

輸同和都麻煩

第8頁果條睇到

懷念爺爺了

一個月啦 有熱對阿 49000對阿

雲加黎左？？

和都心足

係, 仲係弱智傻鳩

一個可以完封牙羊既閘 高拿仙歷
凍結阿仙奴成條左路

2&B打左邊好啲...

n場不勝了

Mk同比狗夾得爽好多

大隻佬 走啦 唔想搞大佢

今日ozil好散步

好垃圾 2和比唔係踢左翼or攻中架咩 右邊完全唔掂

殺卡又斷

拿卡個智障仔

好好多，佢不嬲踢右廢的

禾比連兩三碼D傳波都比唔到, 弱智

Now e 有無得電視出？

屌你老母沙加

狼隊守得好好

熟悉嘅阿狗

唔識 用開電話睇

買埋個盒/ 自己插線電腦駁電視

樓奴 乜撚野名

希望愛sir半場屌醒班大帝

我試過notebook駁HDMI出

次次下半板啲打阿就神發揮

以前有個樓奴高美斯

提子一代神鋒
樓奴鳩美斯 保列達

咩傳波黎 傳腳又到離哂腳 傳落個位又醫院

狼隊D小動作好多, 阿狗班友仔唔識應付咁

主場對升班馬都打到咁
迷愛了

雖然失果球係關沙加事
但k31踢得仲衰
冇腳好波廢撚到

正常野啦
狼隊防守默契好

爛仔波

等輸啦 屌你

殺卡，坦克車

等下半場之鬼換人
又表演反cup......條毛咩

樓奴針住你兩閘踢

無防無攻 廢閘

剷波 清波 出波冇樣掂

無人現位

下半場果斷換人啦
藍狗換廢高
廢殺打番左閘

禾b走多啲邊啦屌，成日走埋入中間

愛狗食屎啦

講真，唔會場場都咁好彩比你反勝，入局咁慢真係死得

沙加 坦克 2&b我屌你老味

全能到仆街

要番MK

K31自己醒水走場啦屌你老母

玩鳩沙卡姐 對面快到咁

藍斯

好彩今晚仲有獌同轟一齊失分

掂親個波都失控球權咁濟
屌摩 winter come ok?

愛sir好波
對升班馬都咁刺激

贏卡迪夫已經講緊呢樣野 愛蛇十鳩幾場都係咁

用渣加打左閘好撚過

掛住藍斯未！

咁要預左斷一邊overlap先

屌摩 咪玩啦
用牙叔好過

除左拖囝
無一個踢得好

失波ON 9 唔講
之後踢得好撚急，個節奏麻麻地
狼隊反擊仲入肉

送分童子

喂 2&b踢好d啦 成日要我彈出彈入

仲要豬緊波要攻

學對利記場波咁

2和b左閘，換走坦克

阿叔換坦克最好

成隊阿仙奴只係踢兩條友咁
Leno同埋Torreira

其他靜撚到
Xhaka直頭垃圾

成隊無腳好波 一去到前場傳球就斷
唔講仲以為踢緊曼城

Leno holding 今場黎講

進攻上唔算好西既.. 對面防得好好

沙加咁垃圾都唔明點解有人支持
明明波地差到

@徐青乜撚

守波都死啦。對晶官先輸12碼

有一球阿狗3條友圍狼隊一個, 都可以比佢自轉360再轉邊...

iwobi踢左閘,KOLA換MK啦

Btw你地睇緊邊條link

@林狗

呢場需要藍斯

大隻佬廢晒條左路

d one touch差到仆街
不過今日前場係得佢一個有帶球走動

xhaka換ramshit

幫愛蛇練破密集啦
成日靠下半場對面搶到散晒先入到波
係時候要面對

鏝撚鳩到49000

沙卡除左兩個嚴重失誤，其實踢得幾好
佢呢排技術進步左就太有自信

傳3球去右邊都失 有咩用

All in 佢啦
藍換沙卡
MK 換坦克

沙加 坦克 OUT
細爆 M7 IN

話你廢就廢啦

其實兩個都咁慢

拖仔interception 真係痴撚線
想像唔到好似爺爺咁用夏卡單防中阿狗會點算

呢條垃圾又轉身唔敢攬沙卡了？

Neves係中間箍波幾勁
佢腳法係好明顯高狼隊其他人一班

其實沙加係咪智障既？點會有中場係呢個位置特登漏波

中間無駁腳 焗佢地波直接橫傳分邊
Ozil同Xhaka完全隱形

場場俾人456

禾b係要左邊
前面3個應該係佢同羊做輪換
收mk 禾b右真係on99

對面個陣式剋死愛蛇嘅邊路疊瓦
下半場點調整考功力

又準備內戰
屌你是其是 非其非姐

下半場XHAKA 入兩粒反CUP啦
未驚過

夠勇要半場換G29
Xhaka發夢狀態

入返粒 再輸penalty

出mk 大麻lb無咁嬲

一個踢晒 嚇死人

咁佢係喎 入球罰球就吹到天上有
輸完12碼就賴 我就屌足季幾
佢好似扑左我 笑佢咪笑佢囉洗擇日咩

大麻之前換出有表現其實賺左體能

放心 對面無zaha

同埋佢擺番左邊威脅大好多

踢12場得8分 排16名
就收嗲啦 ON9仔

拿卡果球唔入好痛

曼城打狼隊都好難打喎確實

是你老母啦
拖仔之前咪一樣犯過啲柒頭野
我覺得佢呢球係好撚抵屌，
但你地基本唔係same standard 去睇隊波，講經

又黎呢套 你同個傻仔諗法真係好似
點睇沙卡世界級漏波加喎話跟人？

咁多人係禁區，預左

Arsenal have caused more errors leading to goals (17) in the PL since the beginning of the 2017/18 season, more than any other club.

狼隊7射阿狗3射......

講真拿真係好廢

直接累球隊失波一定要屌

Granit Xhaka baffles Arsenal fans with what he did in build-up to Wolves goal

Arsenal fans were far from impressed with Granit Xhaka's role in Wolves ' opening goal at the Emirates.

The Swiss international was back in his favoured central midfield position at the Emirates alongside Lucas Torreira.

But Xhaka was at fault early on as Ivan Cavaleiro gave the visitors a surprise lead.

For some Gunners supporters it was the latest in a long line of sloppy mistakes from Xhaka, who had appeared a much-improved midfielder this season.

And it was all the more frustrating given youngster Matteo Guendouzi was among the substitutes at the Emirates.

柒野個個都有既 不過沙卡特別多囉
柒左都算 柒完又唔跟人 第幾次發生？
拖仔有無輸埋態度先

下半埸應該要換出羊，為左出羊做左幾個大改動
禾b去右，奧燒返中埸，少左個輔位球員
而加隊阿仙奴其實唔淨係主打閘位，兩閘個人能力都唔算高，係靠同輔位做配合（奧燒，mk,藍斯）
出羊就無晒呢啲優勢

其實fake過一件已經算係咁

Arsenal have caused more errors leading to goals (17) in the PL since the beginning of the 2017/18 season, more than any other club. [@Squawka] #afc

其實fake果下靚 不過fake完仲洗乜拉弓 篤埋去啦屌

場場自爆

希望下半場換走k31
佢繼續係到遲早爆多球

Nice that we‘re taking the ’No Win November‘ seriously.

你呢d邏輯就好似踢阿仙奴既史基拉斯勁過踢羅連安特既高斯尼一樣 痴撚線

得我一個由頭到尾反沙加，
當年唔知邊撚個會員同我嘈
咩要沙加可以多個踢法，
簡迪同高基連作用重覆。
到今日高基連唔知去左邊，
簡迪成為世界第一防中，
又有人係到丁沙加罰球
丁一場半場嘅好波，
我由頭到尾都係果句，
呢條友係垃圾，
邊個拍白簡迪都可以打高半班波

換沙卡？？

喂 反沙卡點可以漏左我

正選就應該iwobi 拿卡 mk
羊後備半場爆
依家換都晒鳩氣
搞咗左閘先啦

沙加啲犯錯真係好撚致命

無晒閘啦 佢同比比一樣自己去唔到，但左路係同羊配合，搞到連進攻都無埋

細爆

換關刀出來?

換細爆都正路

又半場抽渣卡

換25b

決斷

換走2b

寧願沙加打左閘，出細爆

禾b傷？

Iwobi踢右邊好廢

雙箭頭？

咁邊個打右翼？

唔出mk?

唔通442

4-3-1-2

似4312?

戰術大師

愛蛇又中場禁制

似4312

沙卡

愛蛇發功

成個陣轉左？？
拖仔係咁前插

沙卡加哥斯拉條左路真係...

阿古路 痴線

愛狗食屎啦咁換人

死頂撚住個位.

cls

食角

fpl

沙卡比咩波

左邊唔掂就塞一堆人過去
右邊比比鳥自己舞

成隊波冇哂活動，d人唔走位

哥斯拉真係好撚垃圾

拿卡又唔攝 打乜撚前鋒

Pass and stay

換KOLA 啦

點解會咁明明上場可以禁住猁

kola我屌你老母一拎波lag機拐一拐之後先傳

痢同你搶 多空位
狼守到咁

holding好大隻

留意到迷雲勢力開始掘起

爺爺波

講緊係press and run 無曬

破唔到密集防守

留意到球球都中對方身同腳

主場打到咁撚樣

holding

西波

因為狼隊勁撚過利囉

爺爺上季主場好勁架

打4-3-1-2都唔用藍斯 on9

一分得掛...

唔貪心 1分夠

難啲，冇我基突進，
呢啲豬頭骨梗唔落

我藍出場未

4312 無人前插

唔係失分下話

睇得好辛苦

愛狗幾多場不勝了

唔係夏卡ON撚鳩, 唔洗踢得咁辛苦

屌你老母呀!!!!

仆街唔好一分都無呀

似和都冇得和

反勝我食屎

希望你食

490001:2

主場對升班馬都攻唔到

留意到鏝堆sub有一半可以打到我廠正選

邊個入

馬

作用王 lukaku

艾達神又一次咁樣輸12碼 仲話頂級 頂賓周咩

無撚晒d 出地波

啱啱先開始睇 想問下波衫中間果個咩嚟 2隊都有

屌打我廠匹選

無睇 咩事

借個德夫過黎都好過沙卡

雲加半夜西波

都冇咩機會救波，
佢同人地隊啲後備龍差唔多狀態架咋

有冇統計計下沙卡犯過幾多次呢d致命失誤 印象10場都有一兩場係 好恐怖

lukaku 單刀撲跌佢

我非常好奇
係乜野驅使你啱啱睇波就要做阿迷

出迎撲跌窄位lkk

幾明顯三中中 谷兩閘上去打雙前鋒
但問題都幾明顯有一邊上唔到波

希望哥狗放人黎

求撚其簡度根都好過沙加啦

5射0中

龍都未中過

換藍斯未

好悶...

對面青年軍都勁沙卡10倍啦

0 shot on target

啱啱收工先開始睇呢場 sorry for1999

拖仔CLS

拖仔

所以咪唔係頂級龍門啦
保方踢祖都係場場唔洗點做野架啦

同樣係德甲貨
點解爭咁遠

10場 3-4場

唉睇雙曼算

國殤紀念日牙

KOLA 廢哂成條邊
換MK啦仆街

似輸多粒

屌主場豬俾狼隊

auba控球能力低 多數隱形等機會
kola決定慢、配合垃圾
搞到比狗一個打哂右邊進攻

下半場之鬼

2b左 mk右

攻到仆街都唔入下

K31成日比完波就舉手叫隊友比邊面
好撚弱智 洗撚你講咩
自己都搞唔撚掂仲係到教m20/h16踢波
On9仔

仲2乜B呀

拖有埋遠射，殺卡可以收皮

唔知輸咩感覺

攻門都冇咩，追和都難

坦克想點撚樣

睇到好撚灰
平時睇波得閒先睇下post
今晚係要mon

出阿叔都好過kola啦

無左黑b無埋負碌足球

入到波先講

中間紅花係國殤紀念日既虞美人花
紀念一、二戰犧牲既軍人同平民

好撚垃圾

典解唔出我藍

但依家陣中 唔出殺卡可以出邊個長打

狼隊守得咁好

懷念夢遺了

K31不如自己走場啦

一早已經咁講
KOLA冰撚到嘔

坦克交到腳靚波未

坦克唔該收皮啦

Kola 仲廢過贊錯...

明白哂 唔該哂師兄

K31又控甩 屌

差d 輸多粒

k31好能柒廢

Kola廢到災難級

藍斯 拖

沙卡用屎眼諗野架

變陣無乜效果

快D 換走坦克啦
搞唔掂~

梅屎

不嬲好掛住佢

再傳失

AMN啦

換amn未呀愛蛇

kola 同 xhaka一齊防守真好睇

依場雲加味道

呢下好精彩

我屌你老母kola

夢遺 = 阿記真核

Wenger ball

阿仙奴下下都係去邊再傳中
傳得好夾硬 好難打得穿人地條防線 似會失分

嗰時知佢傷咗灰半日

差d又失

羊換MK啦

藍斯都走啦 一定唔會打正選長夾

好唔順

如果禾返工要著老西既話我都會帶個PINS

懷念黑碧了

亂9咁傳

雲加時代 一復出果場就入波 跟住半場未夠又傷

咁不如mk換大隻佬，
反正都係放題

點解人地個十號咁撚生
我哋果個就

kola對英超下游都咁

睇k31踢球真係睇到燥

上季已經屌垃圾

越諗越嬲 沙卡快d死

出mk收坦克啦

成隊得比爾連係踢緊波

Agger
渣卡頂左閘

中場食哂屎

掛住豬腦

西波一場

羊隱晒形

呢場似輸

防又唔見31
攻又唔見31

似係爆炸踼哂左路

換走k31啦好嗎

高波遠射都試過係打唔穿

成隊好似冇力咁
球迷又唔做嘢

換我藍出黎啦

叫件坦克死返去屎浩克啦

唔想佢掂波 好撚垃圾真係

今日輸過千

大膽d換尼基出黎啦

終於要斷不敗

羊唔隱形先唔正常
佢都唔需要波 有波就應該係埋門果腳
問題係無輸送

我特登留意佢係邊
佢攻最鍾意係人地後防散步

成隊無個突破到

狼隊對上幾十場入波先係未輸過 對面真係守得好

諗唔明半場唔係換kola換2和b做乜柒

愛美麗訓著左？

買乜鳩

個波運唔到去禁區 你放多個入去都冇用

又要比利咬返一星期

雲加精神

仲用tank jm9

其實對面好多小動作，
君子足球又返黎

換走個唯一突破到既

愛蛇係呢個po是但執個手足踢左閘都勁過條垃圾坦克啦

如果卡叔係到

車 阿 國米

K31同贊仔一樣level

如果依場係雲加教 依家贏緊456球了

呢個就係球員特性單一既斃端

Miss Wenger

死燈閪
唔見你買狼隊

唔准你咁講贊仔

贊好啲

拿卡…

有K31條垃圾未必

ozil

細爆打邊真係痴線... 我情願佢唔撚換好過

果球唔入真係

臭燒咁都黃

前埸成班唔知踢乜

Ozil又掉手套又掉波

認真贊仔明顯勁好多

比比鳥…

屌 比比鳥

掉波 黃硬啦

咁都比牌奧燒？

比 On99999999999999999999999999999999999999

到愛蛇儲印花

害Xhaka食左張黃

奧燒做左隊長之後好有火

連雲加都棄用嘅人，
愛蛇居然敢拎出來用

比狗咁都唔中龍

同老野一樣，有對腳就可以擺去邊路

比比鳥

屌你愛Sir 換人未呀

愛狗

用下mk啦屌你老母

反覺次次d緊要波都係比比鳥左腳射高

後衛 左腳 唔岩位 無計

成埸最似樣既出波 反沙有咩講牙

on9比比鳥

d內心戲出晒黎

唔岩位。無咩作用
出MK 藍斯 OR 留禾B 好過

出得靚 咁又點

踢完利好似道氣冇咗咁

佢到底有冇練射波

mk d走位係最後希望

夢遺應該入撚左

直接累球隊失波
出球靚波就唔洗屌？

終於黃 毛手毛腳左成場

唔係佢送禮對面點會守成咁

都唔夠上半場個助攻咁福至心靈

坦克走啦

失左好自己入番啦

B2今季已經算係到
攻又佢 守又佢

比狗練下左腳啦吊

冇翼

其實因為11月, 唔關利事

如果無練射波咁走乜位
次次都走位之後射高

佢有左腳有射術就做左巴爾啦

美羊屌

空龍都唔入

*算係咁

屌你老母 羊

31 out

如果山狗入波

屌on9

奧巴 屌你老母 廢物

k31真係黑洞

羊屌你老母

羊 我屌你老母！

羊....

屌.....

下?

咁都唔入...........

笑死 空門都唔入

仆街羊

前鋒？

中柱 唉

K31 1 touch 又甩

運都冇埋

屌 差d

屌空龍都唔入呢場完啦

唔撚係呀

高拿仙納真係收得皮

沙卡又出多球靚波 垃圾

WTF撚羊

Player of the month

德甲水貨

運都冇撚埋

狼隊條友想點阿屌

羊拿食撚哂屎 gay到大家都唔入

拖仔no look pass, spatial awareness幾好

戇鳩咁都中到柱
已經叫定

唉

射都係咁射

拎親英超每月最佳都。。。

個獎真係邪到

愛蛇快D 換走K31

我屌

屌羊老母

又到11月

沙卡咪撚搞咁多野啦

比咁大個空龍你都射中柱

死老母咁既款

拿卡灰撚到

屌咁都無

黑色11月

搞到一人球隊咁 其他人完全唔知做乜柒

藍斯出

出adama 爆到on9

藍斯..

我藍出黎

足總又迫害

廢藍

食屎啦 出場都拖時間

羊

唔好下世先換 on9

比狗唔入個下都算 右閘用左腳
奧巴美揚真係

我都係，叫定諗住有硬

我藍冇撚用架

12場不敗比狼隊破，醜撚到

藍斯應該有波入

呢場愛瑪利真係露哂底，對大巴就攻唔入

藍準備救世

燒 坦克走

Ramshit

換燒

快啦又拉布屌佢老味

15

主場

下 燒

乜撚野12場？

都唔關佢事啦
羊咁都唔撚入

唔好放我藍打攻中好唔好

ON99換OZIL?

慢熱 又冇其他板斧

Mk

K31終於躝, 反CUP 既節奏

屌你終於換走k31屌佢

點解要換燒啊屌!!!

連勝比晶宮破 不敗比狼隊破
西撚到

塞撚死個中路啦換埋藍斯入來

K31 遲換左74分鐘

75mins

收燒換藍

抵輸啦

換人咁on9點會5關事

換藍斯都唔換m7?on99

細梅又係一大垃圾黎

中龍都無
出藍斯只會更少

懷念夢遺

其實燒都無用啦今場 換藍合理

得12場就咪撚講
好肉酸

換左啦

20號咪再長傳啦

？

14場不敗

咁同雲加有咩分別

mk都入左黎

細梅同當年toure 一樣，又唔係準，又係撚咁斬，唔知斬乜柒

關啦，好少攻勢

已經好耐無入選德國

盲既驗眼啦 傻閪

走場狗

我好佩服愛sir既勇氣
仲夠膽用藍換燒

踢三中堅踢上腦

只求1分
送波衫喇喂

有返勢 好d既....

我藍會救世

k31廢到要X31頂佢個位

下隊入球買狼隊 上車唔使多謝我

藍斯同 mk應該要早10分鐘換入啦

有予ozil

隊波好似生返少少

有眼睇都見到k31有幾垃圾啦

K31應該半場就好換走

其實半場換閘位好傷自專心, 愛蛇應該冇諗過派多幾條友幫佢都廢到咁

阿狗仲要比幾多學費比XHAKA

K31狂失位，賀丁好撚慘

屌狼隊真係血肉長城咁

愛狗出得佢少 冇諗過可以咁垃圾

呢場有一分送落場版leno 比一位手足
攞足3分去菜街派錢

屌, 無人走位既, 雲加既味道

如果係摩狗手下應該十幾分鐘就羞辱性換出

又可以慳翻

中下遊Lead住1粒一定咁守
多謝送禮嗰個

t11做埋吊波派牌...

主場輸波

見到對面d大巴就想嘔

屌 根本唔應該用kola 無場好波 唔明點解唔用叔打左閘 頭一兩場同上季尾叔都打得好 起碼有活力啲啊用叔 我屌

沙卡鳩斬 細梅打中鋒算啦

狼隊守得好

最7係狼隊D攻勢入肉過你

最撚搞笑係藍斯同細梅揚手叫人現位

邊個比機會對面擺大巴

一個打撚晒

拿卡再回後就斬左佢對腳

車失分都唔嬴
屌

希望呢場當比愛sir交費
唔好再出k31

托雷拉朋友隊
度度都見到佢

咪就係...呢場踢得咁撚辛苦都係因為XHAKA條弱智ON9仔

最7係最入肉個攻擊係我地造比人

完全諗唔明點解要漏

換走燒咩玩法

唉屌

Xhaka 自盡ok?

換藍斯入嚟散步

mk真係沉到

mk無腳好波

細梅爭啲又爆

藍斯？

MK垃圾到

我諗佢自己都唔知

啲55波爭輸哂

差都0:2

舉灑手冇人比波佢

B2 t11 去到邊都見到佢地

要不是leno照顧你們阿狗

等睇愛sir 唔握手

Leno

無眼睇
輸左99%

Leno 生命值硬接

比狗都算係咁

拖仔真係痴撚線
乜撚都係佢做哂

樓奴

依種閪波嘅感覺返黎了！

反愛蛇勢力抬頭了

打開邊路9斬 中間的配合好差

要不是leno

1分都冇

求神拜佛t11唔好傷

B2真係好撚癲

沙卡 奧巴 戰犯

走場狗去左邊

季初你同我講比狗會carry牙犬，我一定笑你老母生撚左個雜種唐氏白痴仔...

11!！！！

1:1!

mk

雲加未輸過比狼隊, 愛蛇

Mk1:1

唔講仲以為佢有回防

屌, 對面神龍

屌你藍斯追啦 仲掩面

COMEEEE ONNNNN

MK

goal

你班仆街仲屌唔屌mk?

負碌到

無啦啦入左, -6足球

仲有4分鐘, 反CUP呀屌!

-6 GOAL 整多球LA

1分

-6足球

MK YAN

斬得靚

on9波

要死MK去菜街派錢!

反佢老母

話左藍斯有用

斬入

藍斯冇越位?

血性足球

上呀

斬波黎

反勝我食屎呀

衝呀！！！！！！！

角球 果到無越位 ？

藍斯攝入去個下好靚 全場冇人做過

個龍柒到

屌你老母 入多粒啦

愛蛇就黎嗌到入埋場踢

睇到我都係咁諗

有 俾唔到姐

睇唔明

cup佢老母啦

反cup啦吊！

對晶宮同對狼隊都係因為夏卡失分

角球點越？

食住個勢呀 仲有時間

屌, 同奧燒傳俾中堅賓嗰球一樣

邊有人估到玩fashion既死mk會carry到成條右路...

幾鍾意佢呢啲
以前廢老坐定定

角球邊有越位架...

留意左幾場 細爆都有傳過依d

繼續屌

無諗過藍斯咁落力

真係贏藍斯

呢到舞人睇到架，慳返啖氣

cup佢老母

狼隊自己友傷都唔踢出界

笑死

我想派錢啊，快啲反cup la

爆缸都boo

搞咩

其實和波唔收貨, 反CUP 好嗎